拜登2024擬競選連任 預期和賀錦麗再度拍檔

（中央社華盛頓25日綜合外電報導）美國總統拜登今天舉行上任後首場記者會，他表示，他預期2024年將競選連任，並打算邀副總統賀錦麗繼續搭檔。

外界始終有傳聞，現年78歲的拜登（Joe Biden）是否打算只當一任。拜登1月20日就任時，成為美國史上最高齡的總統。

在被問到是否計劃競選連任時，拜登說：「我的回答是：是的，我打算競選連任，那是我的期望。」

....

唔好講2024，你完埋今個任期先啦戀童祖
分分鐘條8婆頂你個位呢

有咁長命先算啦

做得幾個月 就話想連任

上天堂選舉？？選乜撚？上帝大哂喎

2個月咋..... 行條樓梯都仆3次街 仲諗住做總統做到2028

2022都唔知見唔見到

乜都唔做 淨係追擊足四年侵？

坐住輪椅選

造票合法化
民主黨一黨專政萬歲

拜登副總統？

未死先算

去搵私煙做拍檔

曹髦

人唔笑狗都吠

佢有份上天堂嘅老鳳就切柒

印票架者

癱左都可以選

佢想孖賀上位，賀做總統，佢自己做返副總統